[
    {
        "randomId": 523
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye bose bikwije impindu",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibiti byanjye byaka bidacika",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Buji"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akabindi ka Mbindigiti gatetse amara y'inkuba",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mama nshuti",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bikumburanye bibana",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_4": "Ururabo",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Imitumba",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    }
]